點解....車尾燈都見唔到....

因為你係我前面囉

呢啲就真係見唔到喇